【避之則吉】中國製C919今上海首試飛 部份港滬航班延誤取消

中國製C919今上海首試飛 部份港滬航班延誤取消

中國自行研製的大型客機C919 ，今日下午將會在上海浦東機場進行首次試飛。內地民航華東地區管理局稱，今日下午1時至3時半，浦東機場空域的通行能力「下降」，當局已發出該時段大面積航班延誤紅色預警 。香港國泰航空今早亦發出特別通知，指「受航空交通管制影響」，進出上海浦東國際機場的航班可能出現延誤，呼籲旅客前往機場前先行查詢航班狀況。

根據香港機場的航班資料顯示，今早前往上海浦東的CX368（8:35起飛）、KA876（9:50起飛）、KA804（10:55起飛）、KA892（12:05起飛）及CX360（13:55起飛）5個航班取消。
上海浦東機場的航班資料則顯示，前往香港的CX367（12:20起飛）、KA877（13:30起飛）、KA805（14:30起飛）、KA893（15:50起飛）及CX369（17:40起飛）亦已經取消。

媒體報道，內地自行研製、專為短中途航線設計的C919客機，目前全球訂單已有570架。有業內人士稱，如果今日首飛和後續工作進展順利，C919最快將於今年完成各項技術驗證，明年進入生產和交付階段。

國泰航空發言人指，該公司收到上海方面航管的延誤通知，故取消有關航班。

目前全球訂單已有570架

係咪驚架機會爆炸，所以要成個機場封咗佢

一帶一路

幾乎全部中國柯打 將來香港可能好常見

FAA唔批，EASA都好可能唔批

補充多一句，而家中國就玩另一招，迫窮國accept中國std.

再賤d可以逼航空公司買，唔買唔比飛中國人

見過中國D火箭爆炸過未?
你話係大陸山寨廠 整飛機就話爆炸
中共咁要面子既作風 你估架機質量會差?

無事:自主研發
有事:外國技術

質你老母量咩

Mass: 質量
Quality: 品質

整撚左十年, 先整出一架機仔, 坐個百七人, 仲要入唔到歐洲, 然後屈鳩民企入貨, 跟住走出黎俾憤青打飛機

支那真係得啖笑

呢架係第三架
MA-60 > ARJ21- >C919

火箭命中後唔識爆都見過

整撚左十年, 先整出一架機仔, 坐個百七人, 仲要入唔到歐洲, 然後屈鳩民企入貨, 跟住走出黎俾憤青打飛機

支那真係得啖笑

呢架係第三架
MA-60 > ARJ21- >C919

「C919項目於2008年11月啟動」
你話第幾架就第幾架喇, 識得飛、坐得客、拎得出黎打飛機我淨係計見到呢架囉

560架訂單, 得100係真單, 460架都係意向(篤數), 即係你識飛又唔爆先有意向去買 買唔買都未知, 仲要9成以上中國單

自主研發個Point仲好笑, 連個引擎都係外國野, 仲衰到連條胎都係外國疇, 做乜唔用輪胎能, 能節能呀
自主研發座位呀/ 油漆呀(可能致癌)/ 外形wor 真係笑到標眼水

飛機將在上海完成設計和總裝，國產化率約三成，估計首航時國產化率提升至約50%

海南航空都買 係咪會油香港航空個logo 上去

MA-60出事率高到無人敢拎出黎飛
停埋一邊當交數

幾時爆炸

如果歐美唔批, 可唔可以飛香港

質你老母量

希望班廢老身體力行,親身感受支那人既榮耀

香港當國際航班
應該唔得

唔知有無直播睇

我覺得啲廉航貪平會買囉

咪傻喇，強国點做都冇可能平得過俄佬

廉航個朵最緊要 買支那飛機倒米咩

唔係你想點
佢邊敢真正民用？
當真係民用時有架飛飛下跌左落黎仲大鑊
大飛機project 支那根本搞唔掂
得閒放幾架，改下名，油下新顏色咪當新lo

引擎邊度做？

就算大陸只係將本 manual 譯做中文, 都可以詞不達意
點撚樣信佢識整飛機呀

全咩球，全部都係中國，得一間美國租機公司買

大陸d 人都話d manual 寫得垃圾 maintenance manual 好fcom 好都係唔清唔楚
始終睇過世界嘅野，知道個standard 應該去到邊。

美國PW

點睇俄佬新發佈Irkut MC-21
點睇都好似好可靠過支那豬飛機

支那火箭會爆炸係常識
呢幾年電視睇唔到唔代表無爆過

試過發射失敗跌落去滅咗一條村被香港嘅新聞報過，不過支那入面當然無報

俄狗係飛機呢樣野一定好過支那豬

成架機最重要嘅parts都係外國貨
支那做左砌機嗰part, 不過支那佬出品QC就

架機過到FAA 嗰關先講啦
過得嚟廉航都買哂737 a320

air crash investigation有新題材

cctvb果然愛国

拍唔到
都無人知咩事
CA129佢都唔合作

香港去日本一流啦

第日炒機就地掩埋就得
成部散晒易埋過火車

Fail左啦

屌你
以前部MA60海外賣左40架
飛左7年 (09-16)

大小意外成15單
未計無報道果d

一出事d國媒個標題：「國產飛機傷得起才走得遠」

邊個敢答c919真係勇士

好似機身都係強國d重工廠整
機艙壓力都未必頂得住

三跑 為佢而設？

用黎玩淘寶空運 ?

香港唔會比飛啦